<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">旅游</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="title_activity_register">注册</string>
    <string name="title_activity_strategy">主页</string>
    <string name="title_activity_scenic">ScenicActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_content">ContentActivity</string>
    <string name="title_activity_delicious">DeliciousActivity</string>
    <string name="title_activity_architecture">ArchitectureActivity</string><string name="unregister">该用户还未注册"</string>
    <string name="passworderror">密码错误!</string>
    <string name="usernamenotempty">用户名不能为空</string>
    <string name="passwordnotempty">密码不能为空</string>
    <string name="passwordnotsame">两次输入的密码不一致</string>
    <string name="registersuccess">注册成功</string>
    <string name="registerfail">注册失败</string>
    <string name="parameter_empty">字段不能为空</string>
    <string name="zifeng">紫峰</string>
    <string name="zifengd">南京紫峰大厦。 世界第七、中国第四、大陆第二高楼紫峰大厦18日晚在南京举行落成点亮仪式。这是继上海环球金融中心后，中国大陆地区的第二高度。至此，两岸三地已有六座建筑跻身世界十大高楼行列。 紫峰大厦由上海绿地集团投资开发，由美国著名设计公司SOM设计事务所按照国际一流标准设计。位于南京中心城区被誉为“心脏地段”的鼓楼广场，总建筑面积30多万平方米，高度450米，是集超五星级洲际酒店、甲级办公楼、高档商场等业态为一体的超高层大型城市综合体。绿地集团董事长、总裁张玉良表示，紫峰大厦的落成投用是推动城市建设水平、提升产业结构以及沪苏两地友好合作交流的重要举措，也是当前国内企业贯彻党中央关于加快发展现代服务业要求、打造城市高端现代服务业集聚区取得的阶段性成果。</string>
    <string name="nanjinyan">南京眼</string>
    <string name="nanjinyand">南京眼位于江苏省南京市建邺区河西新城青奥轴线中轴，是长江上首座观光步行桥，跨越南京长江夹江，起点位于南京青奥文化体育公园内，终点在江心洲青年森林公园内。羽翼般斜拉的钢索振翅向上就像竖琴的琴弦，行人穿行其间犹如琴弦上跳跃的音符，是南京的新地标也是南京的新景点。2014年3月24日，南京2014青奥会吉祥物抽抽以”架起运动、青春、友谊之桥“为主题，用中、英、法三国语言面向海内外发出“征集令”，为步行桥全球征名，吸引了海内外网友的广泛关注和积极参与，共征集桥名近5万个。最后，”南京眼“获得的网友支持率最高，达28.85%，从中脱颖而出，正式成为南京青奥文化体育公园步行桥的新桥名。</string>
    <string name="minc">明城墙</string>
    <string name="mingcd">南京明城墙，整体包括明朝时期修筑的宫城、皇城、京城和外郭四重城墙，现多指保存完好的京城(内城)城墙。南京明城墙始建于1366年(元至正廿六年)，全部完工于1393年(明洪武廿六年)，动用全国五省二十八府，一百五十二州县共28万民工，约3.5亿块城砖，历时达27年，终完成明王朝都城四重城垣的格局。南京明城墙营造时，一改以往都城墙取方形或矩形的旧制，根据南京山脉、水系的走向筑城，得山川之利，空江湖之势，形成由内向外“南斗北斗”的环套格局。其中京城城墙蜿蜒盘桓35.3公里，不仅是中国第一大城垣，还是世界第一大城垣，并成功入选世界纪录协会世界第一大城墙，而京城之外的外郭城墙更是超过60公里。南京明城墙高坚甲于海内，据岗垄之脊，依山傍水而建，是中国礼教制度与自然相结合的典范，也是古代都城建设的杰出代表。南京明城墙作为中国古代军事防御设施、城垣建造技术集大成之作，无论历史价值、观赏价值、考古价值以及建筑设计、规模、功能等诸方面，国内外城墙都无法与之比拟，可谓是继中国长城之后的又一宏构。1956年10月，南京明城墙分多段列入江苏省文物保护单位;1988年1月，南京明城墙全段被确认为全国重点文物保护单位。2012年11月，京城城墙作为”中国明清城墙“项目牵头的城市被列入中国世界文化遗产预备名单。</string>
    <string name="meishi">美食</string>
    <string name="jianzhu">建筑</string>
    <string name="jianchu2">建筑</string>
    <string name="yanshuiya">盐水鸭</string>
    <string name="yanshuiyad">盐水鸭是南京著名的特产，属金陵菜，是金陵菜的代表之一，又叫桂花鸭，是中国地理标志产品。因南京有“金陵”别称，故也称“金陵盐水鸭”，久负盛名，至今已有两千五百多年历史。南京盐水鸭制作历史悠久，积累了丰富的制作经验。鸭皮白肉嫩、肥而不腻、香鲜味美，具有香、酥、嫩的特点。而以中秋前后，桂花盛开季节制作的的盐水鸭色味最佳，名为桂花鸭。盐水鸭最能体现鸭子的本味，做法返璞归真，滤油腻、驱腥臊、留鲜美、驻肥嫩，常吃盐水鸭还能抗炎消肿拒衰老，心血管病患者尤适宜。远在春秋战国时期，南京即有“筑地养鸭”的记载，据《吴地记》记载：“吴王筑城，城以养鸭，周数百里。”说明，早在春秋战国时期，南京就有了“筑地养鸭”的传统。南京素以喜鸭而闻名，其品种之多，数量之大，传播之广，为中国之最，故南京有”金陵鸭肴甲天下”之赞。</string>
    <string name="tangyumiao">糖芋苗</string>
    <string name="tangyumiaod">桂花糖芋苗是南京的著名传统甜点，属金陵菜、金陵小吃，和桂花蜜汁藕、梅花糕、赤豆酒酿小圆子一同被誉为金陵南京四大最有人情味街头小食。光洁的芋苗口感润滑爽口、香甜酥软，汤汁呈酱红色鲜亮诱人，散发着浓郁的桂花香，吃后唇齿留香。选用新鲜芋苗，蒸熟后剥皮；加上特制的桂花糖浆，放在大锅里慢慢熬制。煮的时候要放一点口碱，这样芋苗煮才会煮出红彤彤、诱人的颜色。每年中秋节前后，南京城到处飘浮着淡淡桂花香，这时候也正巧是芋头成熟的季节。南京女人手巧，把屈原楚辞中的诗情“援北方闭兮酌桂浆”溶进了生活，采摘下桂花用糖腌制成“桂浆”。南京男人心细，即便是饮食，也追求生命的舒展。看着芋头一窝里不但有大芋艿，还有大大小小的小芋艿，象征着人丁兴旺，团团圆圆。便期盼着生命的美满，把人生真趣蕴含于平淡之中，于是吃糖芋苗就成了南京的习俗。</string>
    <string name="yaxuef">鸭血粉丝</string>
    <string name="yaxuefd">鸭血粉丝汤是南京的特色名吃，属金陵菜、金陵小吃，是金陵菜和金陵小吃中重要的代表，是久负盛名以鸭为特色的美食之一。鸭血粉丝汤由鸭血、鸭肠、鸭肝等加入鸭汤和粉丝制成。以其口味平和，鲜香爽滑的特点，以及南北皆宜的口味特色，风靡于全国各地。南京自古喜食鸭馔，盛行以鸭制肴，有“金陵鸭肴甲天下”之美誉。鸭血粉丝汤为迎合各地饮食特色进行改良，在制作时，各地均有不同，不过不论是鸭汤的烹制，还是鸭血、鸭肝与鸭肠的制作，都采用的是传统制作金陵盐水鸭的方法，是金陵菜中重要的代表。南京的鸭肴已有1400多年的历史，鸭血汤是鸭血粉丝汤的雏形，里面放有鸭血、鸭肠、鸭肝、鸭胗等食品，清朝时期，有人将粉丝放入鸭血汤内，汤汁芳香四溢，卖相极佳，由此产生鸭血粉丝汤。鸭血粉丝汤不论是鸭汤的烹制，还是鸭血、鸭肝与鸭肠的制作，都采用的是传统制作金陵盐水鸭的方法，是金陵菜中重要的代表。</string>
    <string name="meishi2">美食</string>
    <string name="ing">景点</string>
    <string name="fuzimiao">夫子庙</string>
    <string name="fuzimiaod">夫子庙是一组规模宏大的古建筑群，历经沧桑，几番兴废，是供奉和祭祀孔子的地方，中国四大文庙之一，被誉为秦淮名胜而成为古都南京的特色景观区，也是蜚声中外的旅游胜地，是中国最大的传统古街市。夫子庙不仅是明清时期南京的文教中心，同时也是居东南各省之冠的文教建筑群。夫子庙始建于宋，位于秦淮河北岸的贡院街旁，庙前的秦淮河为泮池，南岸的石砖墙为照壁，全长110米，高10米，是全国照壁之最。北岸庙前有聚星亭、思乐亭;中轴线上建有棂星门、大成门、大成殿、明德堂、尊经阁等建筑;另外庙东还有魁星阁。范蠡、周瑜、王导、谢安、李白、杜牧、吴敬梓等数百位著名的军事家、政治家、文学家在这里创造了不朽的业绩，写下了千古传诵的篇章。历史上的夫子庙曾四毁五建，最后一次毁于1937年日军侵略的炮火。自1984年复建以来，夫子庙已接待游客一亿多人，平时日人流量在10万人次以上，节假日在30万人次以上。</string>
    <string name="mingixo">明孝陵</string>
    <string name="mingxiad">明孝陵位于江苏省南京市玄武区紫金山南麓独龙阜玩珠峰下，东毗中山陵，南临梅花山，位于钟山风景名胜区内，是明太祖朱元璋与其皇后的合葬陵墓。因皇后马氏谥号”孝慈高皇后“，又因奉行孝治天下，故名”孝陵“。其占地面积达170余万平方米，是中国规模最大的帝王陵寝之一。明孝陵始建于明洪武十四年(1381年)，至明永乐三年(1405年)建成，先后调用军工10万，历时达25年。承唐宋帝陵“依山为陵”旧制，又创方坟为圜丘新制。将人文与自然和谐统一，达到天人合一的完美高度，成为中国传统建筑艺术文化与环境美学相结合的优秀典范。明孝陵作为中国明皇陵之首，代表了明初建筑和石刻艺术的最高成就，直接影响明清两代五百余年20多座帝王陵寝的形制，依历史进程分布于北京、湖北、辽宁、河北等地的明清皇家陵寝，均按南京明孝陵的规制和模式营建，在中国帝陵发展史上有着特殊的地位，故而有”明清皇家第一陵“的美誉。1961年3月，明孝陵列为首批全国重点文物保护单位;2003年7月，根据世界文化遗产遴选标准，明孝陵及其明功臣墓被列为世界文化遗产;2006年12月，又被列为首批国家重点风景名胜区和首批国家AAAAA级旅游景区。</string>
    <string name="xanfu">玄武湖</string>
    <string name="xuanfud">玄武湖公园位于江苏省南京市玄武区，东枕紫金山，西靠明城墙，是中国最大的皇家园林湖泊，也是中国仅存的江南皇家园林和江南地区最大的城内公园，被誉为”金陵明珠“，现为国家重点公园、国家AAAA级旅游景区。玄武湖古名桑泊、后湖，已有两千三百年的人文历史，其人文历史最早可追溯至先秦时期，六朝时期辟为皇家园林，明朝时为黄册库，均系皇家禁地，直至清末举办南洋劝业会时，开辟丰润门(今玄武门)，为玄武湖公园之滥觞。玄武湖方圆近五里，分作五洲(环洲、樱洲、菱洲、梁洲、翠洲)，洲洲堤桥相通，浑然一体，处处有山有水。宋人欧阳修也曾写道“金陵莫美于后湖;钱塘莫美于西湖”，玄武湖为风景园林，亦为文化胜地，历代文人骚客，政要名流都曾在此留下身影，皆为后人传为美谈。</string>
    <string name="jingd3">景点</string>

    <string name="connectsuccess">连接成功</string>
    <string name="serverstop">服务端已停止服务</string>
    <string name="connectfail">连接未完成或连接失败，无法发送消息！</string>
    <string name="you">你:</string>
    <string name="sendfail">发送失败：服务端已关闭服务！</string>
    <string name="connected_fail">连接失败</string>


</resources>
